周子瑜台灣隔離完飛返去韓國洗唔洗再隔離???

200318 TWICE's Tzuyu arrival @ Incheon Airport from Taiwan

貞子咁，得一隻眼見到

可以隔足全年

有特權 唔洗

流動炸彈

冇化妝唔見得人

咁撚懶 妝都唔化 包撚到咁

PUSH

其實佢睇唔睇到路

死支瑜幾時武肺死